[I/A] 時空鏈戰 Chain Strike (1) 開定先

親愛的冒險者您好‼️
正式上市只剩️️最後🔥1天🔥 活動也是只剩最後🔥1天🔥
💡按讚活動：
💡事前登錄活動：

萬眾矚目，期待已久的時空鏈戰！
終於正式登場，與大家見面了！

[時空鏈戰，全球正式上線]

🔶 全球正式上線日程
- 2018/03/29 00:00(韓國時間)
- 2018/03/28 23:00(台灣時間)

🔶 預計開放伺服器
- 韓國/日本/中國/亞洲/歐洲/全球
🚨伺服器間角色及遊戲資料不互通，且無法轉移，請特別留意！

🔶 事前登錄獎勵
1) 透過全球事前登錄頁面參加
- 透過手機號碼參加全球事前登錄的玩家，獎勵將發送至您當初填寫的手機號碼。

2) 透過Google Play/App Store應用程式商店參加
- 生成帳號後，重新登入遊戲時，將直接於遊戲收件箱中確認。
- 透過應用程式商店參加的獎勵，限4月 5日前發送。

⚠️注意事項⚠️
- 全球事前登錄獎勵兌換券，限於2018年5月31日前使用完畢，逾期將失效，且不予補發。
- 透過Google Play/App Store應用程式商店參加的獎勵，限4月5日前創建的帳號，且需完成登入後，方可領取。
- 事前登錄獎勵皆直接發送至遊戲收件箱。
- 若無法即時確認獎勵，請重新登入後確認。

連登仔一齊玩亞洲伺服器, 點睇？

LM

就快出, 無人會玩

好似幾有新意

留名

希望iphone x有full screen

今晚2300玩得？

留名

以下開放KR難民全面進駐

難民1

難民2

又係我地

難民3

難民4

唔係好明咩意思 可唔可以解釋下

你地班小圈子
btw 咩ser

King's Raid班屎忽鬼 咩game都有佢地份

我哋玩開隻KR好養生，搞到平時無嘢玩等其他新驚一出就嚟搞搞震

唔好以為棄咗驚就唔關事先得架練巴

韓國/日本/中國/亞洲/歐洲/全球
揀返亞服

Lm 大家係咪玩亞洲ser

睇你地頭 之前你地講個幾隻驚全部刷左陣首抽頂唔順就棄左

冇錯 亞服
玩一日就準時棄驚

Feel到又要無限刷肥

今次會唔會例外呢，我哋拭目以待

加入 玩一晚睇下好冇玩
唔好玩就棄驚聽日打彩虹

有性趣

好似好仆街咁，騎劫左個post之後就棄

睇完cbt片冇乜興趣

好似係捉棋驚

S巴你騎劫左成個KR日服啦 成班巴打跟緊你找食

望頭頂希望望到對奶

打彩虹又咩嚟

其實我明明可以搵班課長黎開拓

彩虹都唔知

我都唔知

求些也

玩乜鳩嫁btw

樓上有人po左

有d似果陣時pad 公司出果隻 名都唔記得鳥

似波可龍迷宮

搵到了 係summons board

有無人裝到？ 好似未下載得

有啦

亞服？

5星 0.8%

準備刷死人

[時空鏈戰全球開服時間延後公告]

親愛的冒險者您好,

艾美琳剛剛收到消息，
目前開服作業還需要一段時間，
為了提供更好的遊戲體驗，伺服器開放將延長2個小時。

原訂 3/28 23:00
➡️改為 3/29 01:00

讓您等待非常不好意思，
我們也會盡快完成相關作業，
最短時間內讓時空鏈戰正式與大家見面！

謝謝您!

屌

OK 訓得教

仲以為彩虹冒險出m

見到個post名就想笑
依家都無幾多隻會準時開ser竟然仲要開定post先

COM2US D GAME 例牌 5星機率極低
BTW有時間出呢隻 唔快D出魔靈2

玩得

未

1點

又加左時間...... 4個鐘

訓教set定鬧鐘算

唔撚係掛

唔撚玩啦 set乜鬼鬧鐘

港奴

玩到12點玩彩虹

不過都真係嬲嬲地

垃圾驚

係咁延遲

變6點

又多一個鐘

玩得

申唔到hive account

點刷首刷

首抽刷好長 石又少 夠1抽ONLY
可能都未必刷

最煩係申請 acc 邊到黎咁多email

做晒第一章抽左5次, 得一隻四星
仲要係保底四星

我諗我最多刷3次 冇就算 長到爆難抽到爆真係

全部3星

same

+1

+2

個教學長到

頭兩個可以SKIP

刷最後一次無就棄驚

呢d game唔刷啦

抽極都係3星

打到第三章開始唔夠打

。。。唔識玩

單機啦仆街

啱啱睇咗，呢隻廢

點轉中文

搵到了

依啲game 點都係補血有用啲我估

我隻5星係冇得行。。。

係 打王要避技 無可能輾過

iOS del左game 裝唔番

你爆機啦

邊到算首抽？

幾時可以首抽
有分唔同書

打曬第一章 我估抽最多掛

我都係打晒第一章之後抽
第二次都係得保底四星

第二次2隻4星
再刷多次算

有4星開波算

有啲王打全場 點都硬食 岩岩打左隻

留石好過 抽撚左1000石都係3星

留石嚟做咩好

隻隻都升到六星

同一隻野大技都會唔同

其實係要抽 要食3星黎覺醒

呢隻起唔起到手

隻野叫，毫無靈魂？

定係呢個帳起手好

係 唔知乜撚人譯返嚟

點解我認證email 係會404error個網

有無人收到事前?

有

原來有750石 11抽

問題係幾時先刷到750石首抽

有無人救到我

刷第三次終於中五星
唔理勁定廢, 照開波

好撚型

好撚🍇得兩隻4星

無撚見過4星喎

得一隻四星

係咪隻隻五星都勁？

刷到4隻4星

夠做啦

屌都抽唔撚到

Ios點刷 唔比解除連動

幾時先刷到5星

玩下玩下就會有

10000蚊加本書抽定係直接用石抽?

直接75夠就抽夠就抽 無儲過

儲撚左750抽11隻垃圾

唔刷
直接玩返算 有隻打到第6章

打唔贏第6章Boss

你要log out左game centre, 入到game 可以選guest play

好似唔多巴打玩 啱啱升10lv想開個公會 有冇巴打有興趣

重刷緊

Ios 係咪用唔琴佢hive會員
我認證個度404

係咪亞服？

係亞服

用緊隻4星無名 (個名真係叫無名) 幾勁下

公會已開LIHKG 有興趣加入嘅巴打可以留名再申請

係咪無AUTO?

已加，5星呢

想刷到5星是但一隻先開波
刷左半日最好彩都係頭5抽有兩隻4

隻game好悶

0.8%
5星機率感人到呢

右上角粒三角形掣咪auto

無得強求 我兩隻4星起手都照去

已加

已申 叫大師

又係好似魔靈咁？
原3原4都有用？

Yes
只係數值低

我都刷唔到
用4隻4星去

無喎巴打 試下申多次

終於

終極吾巴

id: singisdead

開始要刷關升lv

5星虎王
可以開始玩

場場都得A

id Limbo

ID: 特朗普

我都抽到5星 即刻好順

an 點刷首抽

禁左上角頭像登出轉ac再刷

ID HypoGG

姐係得係咁申請新email呢個方法？

清除資料都係要新ac先可以刷
所以登出再用新ac係最快

想問下首抽應該等夠750石定完左新手教學直接抽？

我完左第一章就抽
刷左三次就中左隻五星

ID: 寶具玲玲

邊到揀 我得單抽揾唔到

商店度買

仆街我抽左隻虎王防守型黎
之後抽親都係防守型 成隊都無攻擊力

ID：無聊首抽遊戲

聽講中後期係防守型>攻擊型
因為佢技能計防禦% 防守型升到上去會又坦 輸出差攻擊型少少

抽到2046

都幾失望下

ID : 冬天來了

每隻角色仲要分五種攻擊類型，又有唔同配技。。。。

屌你老母係咪咁撚黑
打左成日 750石 加 10本書
21抽得2隻4星乜都無
棄撚左佢算

開始悶

加埋岩岩30本
唔玩了

佢個機率其實預你一百抽左右先一隻5星
所以好正常

讀心 今日刷得一本 都照出5星

有無巴打有做邀請好友個個？

今日冇得刷首抽了

點解

小左三本3-5星書

想棄game，有5星都唔夠打

申請左入公會
ID:南半球

想問下巴打們...進化會唔會連d技都邊變番1Lv技

有5星卡係第6關boss

唔會啦

我第8關。。

有相同角色 唔同方向 應該點做？
食咗會有哂兩個方向？

唔會 只會升技同+1

呢隻game預你慢慢慢慢玩.......
想升得快啲野 除非重課
唔係既話樣樣材料都慢慢打

5星唔一定勁 同埋同一隻角唔同方向有唔同技
5星垃圾方向其實無咩用 可能4星會比佢仲好用

我5星龍皇

其實有時打boss關唔洗清晒小怪 因為咁樣隻boss會暴走
就咁殺死隻boss都算過關

隻game設計到個節奏好慢 經驗要經驗水 食怪就變左強化疊+數 前期升錯兩三隻要轉陣容就玩撚完

正

申請左入會

月巴好勁 想入會

今朝用一本首抽中五星
岩岩廿抽無4星手

想問刷首抽係咪換email?

巴打叫咩名

打哂成章得一隻四星

奔走申左會

戰棋遊戲但電腦同你移動規則唔同
邊條友諗架

第5關大佬卡關 又冇勁野

陌級戰D人個個都好勁 點打

申請左入會 叫ninek

車西梅

西梅得皇后有反擊

見隻game幾靚幾好玩，課左新手包，4星包，3000石，突破包

id:蒼藍的火炎

掛6星國皇虎

玩左三日，爆到第六關，都係得3隻4星，係咪好廢？

5星得0.8%好正常姐，其實好多原生4星都好勁

想入公會,叫terryy10

依家刷首抽打到1-9有3抽
2隻4星開局，有隻係必中4星書
巴哈有晒教學

上網睇啲人話最好2輸出，1輔1補

我覺得2輸出可以係

另外呢隻game想玩上buff,deduff，解buff,解debuff,唔好淨係一咪味追求天防血暴，淨係玩控場技都可以玩死人

屌係咁打錯字

啲4星好勁架
我有隻2回合全體無敵
又有隻上自己buff del人buff同回血
再加隻坦都夠衝好多關

ching sick ball!
邊隻無體buff,有冇圖睇睇？

有冇刷多左既ac唔要 用武器吧ac换(新帳 齊角 無玩)

我有隻玩左好多關
有幾隻4星咁
你要就留tg

我有隻4星debuff，但暫時覺得無乜用

邊隻四星全體無敵咁屈

好撚勁

利申: 我冇，睇圖鑑

隻4星梅杜莎石化都好用

狗頭

我有, 感覺上係得最尾個招有用
要玩耐d摸索下

唔同方向唔同技嫁巴打，你果隻車，我貼果隻主教

不過狗頭係全體大技，無敵免控場
莉 就單體2技，齋無敵

名 terryy10

狗頭好正

係咪行左就冇得攻擊？

係，只可一次行動，包括移動及出技

隻瑪麉亞有復活仲要成隊血平分 基本上多條命咁

好多隻四星唔知點揀好

ID 捷克

所以4星都好勁

想問公會收左人未
申左成日

巴打試下申請多次

唔好意思 返工無時間覆
你試下申請多次 無你申請

如果想刷經驗可以試下刷 地獄2-9 2400 1次唔算難打

如果想刷經驗水, 2-9係咪都算ok?

申請左入會
ID: 炭世界

申左

奔走

啱啱down

好複雜

冇咁多精神玩...

經驗水我唔清楚 同埋我打錯左 我係刷緊地獄1-9
2400 1次

互click邀請碼有獎勵
求加

GAME ID: MATTTTTTTTT 求加工會

其實你地咩服？

申請左入會
id: popeyelo

thnks

申請左
id: stemknxix

加好友, ID : Dishxff (Asia ser)

隻4星山治好那勁

得我玩global ser？
其實有咩分別

其實合擊力咩黎？

玩到頹

申左會 alvincccc

買左個238蚊包 中隻卡沃斯

神英！

咁有運
想問合成5星同抽番黎有咩分別

原5星數值高好多

其實原4升上去同原5唔係差好多 係血差少少
睇圖鑑就知

D人點咁快升6星

就算抽中5星都要玩4星 所以原4都好緊要

係咁暈，cls

加好友咋，今朝先退左人地公會，要等12個鐘先可以再申請入，今晚再申請入公會

有無巴打可以加好友呀

奔走向上

長掛6星

6星你點升 狂食4星？

有無人玩Global

一隻5星都抽唔到...好灰

抽到一隻5星 就抽唔到4星

抽啲3星食

第二日就6星應該係課長

同埋我唔儲3-4星
淨係留啲組隊有用啲嘅
其他食晒 長期得8隻野係倉

但好似隻隻3/4星都有啲用咁... 我見好多buff/debuff

刷首抽刷到傻

其實唔難，因為啲成就任務獎勵係夠你2日內爆一隻上6星，只係要諗清楚係咪之後都會用呢隻英

解任解到有八本書
全三星

我30抽都得一隻4星啦
係首抽5星姐
睇岩技其實可以去
睇埋方向

我依家有600幾石
諗住蓄到750去商店買10+1書個包
但開書要錢
大家建議用石抽算定照買個包

佢個包有埋錢架

2日內

其實一日內都唔難 進化石同方向石首次通關送幾十粒
至於經驗去刷hard/hell 都上得好快 有啲人有玩封測開ser幾個鐘已經上6

原五★排名

1.卡沃斯：擊殺恢復1AP(包含合擊) ，每個回合攻擊兩次的機會很高，整個隊伍的火力大大提升

2.史坦恩：全圖合擊，稱高合擊力會變成一個很強大的輸出

3.黑帝斯：是目前傷害最高的角色，和目標對象交換位置仍可維持可行動狀態，幾乎每回合 都能攻擊，連鎖攻擊技能擊敗敵人可以重置冷卻時間。

4.迪亞斯：三位參與合擊以50%(初始概率)降低我軍全體技能冷卻1回合
(+1AP技能不錯，但冷卻太久，不像黑帝斯施展後能恢復成可行動狀態較難使用)

5.斯古德：普攻+全體我軍攻擊

6.虎王：普攻+全體我軍防禦

7.火靈：無視防傷害高

8.呂布：無視防傷害高，車、主教、國王打BOSS特別痛 特別是車有連鎖攻擊

9.龍皇：回合結束不需消耗AP即可高傷害攻擊範圍內隨機敵人

10.西梅：讓敵人無法合擊

11.克里希納：車、主教能全體上盾+免疫弱化

12.毫無靈魂：車、主教、國王擁有無視阻礙的大範圍攻擊，騎士、皇后則是全體上盾+防禦貫通

原四★排名

1.阿努比斯：很全面的角色，車、主教能復活，國王、騎士能全體無敵+免疫不良兩回合

2.莉莉娜：三名合擊時+1AP，與卡沃斯不同的是，卡沃斯是擊殺100%恢復AP，莉莉娜則是三人合擊50%初始概率恢復AP，在隊伍傷害不夠的時候，有些人會覺得莉莉娜更好使用。

3.艾坎：車、騎全體無敵+免疫不良兩回合

4.瑪麗亞：體力型奶媽，特別是能全體無敵(主教、國王、皇后)、復活(僅皇后)

5.卡莉：車、國王、皇后，2技能傷害高，敵人死亡能繼續攻擊範圍內其他目標

6.紫羅蘭：優秀的補血技能，特別是車、皇后上護盾後全體減傷

7.地獄使者：有連鎖攻擊

8.凱里烏斯：有連鎖攻擊

9.米莉亞：優秀的防禦型技能及不俗的傷害

10.亞貝娜：優秀的技能傷害

11.哈默恩：優秀的技能傷害

From巴哈and日本wiki

史坦恩 好勁，係邊都合擊到

係wo thx
冇撳入去睇

但係有咁多英食咩？

4星12%都咁難抽

auto控車棋真係幾on9 亂鳩咁行

抽極都無5星 呢隻算唔算用得過？

你第二隻我有 幾好用
依隻都唔錯
我第2個帳有

申左
id: sing13

不過果隻補得太小血

其實推主線夠快 都送好多書抽3-5星 仲有1-3星D書抽出黎D 1-3星 好快+5到

大家商店最好開晒D位佢 之後掃1星+ 1-3星書 拎黎強化積少成多

幾千蚊買隻一星真係好咩
定係隻game得呢個途徑入手肥料

肥料暫時我所知都係友情抽 書抽 同埋商店買
1星肥料比4星食其實都+2.5% 所以絕對值得商店買1星 2星太貴唔建議
而 2-3星留返比5-6星食比較好

係咩 咁又係5星補多啲嘅

直係on9，我15抽全3星，乜撚野事

刷左半日終於夠石進莉莉娜

Id: Childque
求加

10+1抽中4星梅杜莎同5星火靈
中左果0.2%

火靈咩方向

國王

申請左公會 ID: larou

有無人課左金
諗緊課唔課

一定唔會課 除非你用黎買體力
唔好話5星 佢個4星機率一定呃人 實際可能連5%都唔知有無

課左新手包支持下

想大手課啲

唔小心課左新手包 擴充包 抽左30抽咩春都無

大家唔好沖動呀

申請入公會

我前後應該抽左10000石，有啲係關卡任送，有啲課，應該都有150至200抽，4隻5星，比你參考下

有冇課咗5000？

有無人教下咩係連鎖攻擊？

重課

終於覺醒到
仲要中多隻狗頭係復活技

仲未刷到首抽

...開始玩好過啦

其實真係唔洗勉強5星開局 有強4星就可以開始
5星抽下抽下自然會有

得一隻四星瑪利亞都開局

好好j

應該係會有個cut scene

想問下點用個事前？

你電話會收到事前個msg 有條link點入去就會有150石同一本書

有無人知最高係咪原生6星裝

呢隻係唔係短炒game...
係就唔課了
Com2us如果好似魔靈召喚咁都想課下...

你地啲鞋用黎刷咩。我用唔曬

啲石貴到抽筋仲要唔多，想短炒都做唔到

機率低到咁
就算有up都要考慮下

利申：呢隻一定唔會課

刷下經驗 升完隻原5都係睇定d先 d料實在太難刷

借埋750石加7本書 中左隻黑帝斯

真心低...但啲女角幾靚

抽極都得一隻5 星 不想玩了

個公會full左

抽左3日終於抽到5星 但係公會full左

岩岩都中左
好暴力阿

點解你地係咁中5星

睇運，我都係連抽10下先中

卡沃斯皇后 勁唔勁？

咩方向呀

黑帝暫時最高輸出 好似

隻呂布先癲 PVP撞親佢都比佢一下秒一隻

方向係指咩？
攻擊型？

攻擊型 米字方向

皇后 勁啦

我又唔會喎

中左卡斯沃 十字方向 係咪唔好

玩呢隻game有五星都仲唔知足，隻game的確唔啱你玩 ,不如share個ac 出黎俾大家

成日 ？ 前前後後玩左3日先中第一隻架...

得一隻5星真係好廢，不如唔好玩啦

利申：得一隻

儲少2千拎黎課金啦

知足啦
0.2%都中
好多人想要都冇

屌 睇返我隻黑帝斯係騎士方向... 招技弱左勁多

3千幾

公會嘅巴打們記得簽到

full左申唔到

金幣打邊度最多?

啱啱清左兩個一隻無上嘅巴打 依家有兩個位

難得抽中阿努比斯 但係主教型得復活 我想要兩RD無敵啊

已申 id: Childque

最弱個隻黑帝斯黎 好灰心

幾時先儲夠一次十抽

比啲個人意見新玩嘅巴打

1.如果抽中原5 建議用晒全部資源衝左上6星再覺醒埋先

2.刷經可以刷HELL 1/2/3-9 可以開自動刷 大約都係2千幾經 順便可以刷埋攻/防/體嘅裝備

3.進化4星要慎重啲去揀 因為用晒佢送個批進化石就有排你刷

4.魔法商店最好開晒全部位 1星同1-3星書盡量買 4星食1星強化有2.5%

5.階級戰 有時直接打爆對面粒石會容易贏啲

暫時諗到咁多 其他巴打可以補充

Id : 白雪狼

抽中原5都要睇清楚岩唔岩方向 真心 廢技差好遠

但係就算廢技 身材都係比強4都好 睇大家點取捨

無名起手夠唔夠玩？
公會好似full左

我而家都諗緊 5個方向入面惟獨騎士係廢技都比我中左 屌

都好過冇5星

點組隊好？

發現左個應有的慨念 如果用1技不如等佢自己合擊

你D 4星好實用
第一行 1,3,5 必升

未開始既巴打幫手入條link

我都未整依條野
係咪仲整到

而家應該升邊隻好 隻5星錯技變好廢

望到亞努比斯4星第一幾撚開心
望一望唔對路....原來我果隻係皇後....然後發現我4隻4星無隻上榜
是咪可以砍掉重練

階級戰第11

會唔會太勁
15日卡抵唔抵買？

睇巴打點睇啦 我就羅賓漢+莎琳兩隻垃圾4星起手
係玩到第5章抽到隻呂布翻身

咩黎？

我覺得同其他包比 15日包算幾抵 78蚊有900石 600體 15萬 15枝水
你拉過隔離望下經驗包 同能量包 差唔多嘅野 要238蚊

配唔到其他角色嘅話數值強極都有個譜，人地開個buff可能數值已經超過你，仲放隻廢技五星係度塞位就真係祝你好運 ，

呢啲game五星不嬲都係虛榮黎，你睇下隻game 3星4星齊方向加成20%相應數值，如果得個一隻廢技五星真係做倉管好過

屌，今日先知果個係月卡 即刻買左了

咁我改一改佢

1.如果抽中原5(唔係垃圾技) 建議用晒全部資源衝左上6星再覺醒埋先

呢個巴打就冇錯喇，唔一定成隊5星先勁
我5隻4星都係出3隻加瑪麗亞打階級

靚技勁4星＞柒技5星
3圍睇圖鑑就知

3圍唔係差太遠

不過普遍嘅5星，3招技一定有1招勁，另外2招睇下你好唔好彩中啱方向

不要再說了 黑帝斯5個方向得1個廢...

巴打仲有條出路 拎去換瓦爾基利

個教學我飛左 其實係點合？

我都飛左 應該係1隻35LV5星 再加3隻3星2隻4星

想問車棋卡沃斯係咪廢技

你就想呀 要係5隻 35lv +5星 5隻入面3隻原生係3星, 2隻要係原生4星

已經去到第6關boss, 唔知點打落去鳥, 慢慢刷下野啦唯有

原來係咁 當我無講過

其實我覺得賽薇亞幾勁 不過見無人提佢 唔太敢升上去

原來計名次
無打

隻game真讀心 我抽左3日首抽先出一隻5星 頭先打完第二章送本書 一抽又中

2隻 勁野
我抽左55本

睇下隻野同你想升嘅其他角色配唔配，配嘅話我覺得升都無所謂

新玩冇刷首抽
去到2-2已經s唔到
係咪冇腦唔啱玩

我個SAVE中BUG無左
而家搵緊官方搞緊
之前入左公會係6星虎王
如果未踢/到時有位求入番會

巴打 s 唔到係因為咩先？

求解答

岩岩終於殘血s到
扣血扣好多
去到最後一隻怪預測唔到佢打邊隻
想避都冇得避

巴打一係貼個箱出黎 等大家幫你睇下有咩 可以點配搭

個人感覺係五個方向中最廢

想問咩野係貫通防禦技能

有樣野關洗關升LV事 有無人講過

關卡既經驗係平分 所以少隊員入關 平分到既經驗會多啲

另外 滿LV 既隊員好似唔會分到經驗 呢個唔肯定

次元書12萬本

唔抵買

So 9 sad

點睇係唔係令技 ？

點睇都靚

橙
廿抽得一隻4星

兩次10+1抽經驗
抽到一隻4星就好收手

0課嘅話我覺得點都會買啵，除非你齊左隊

等入會

可唔可以開個公會2？ 好似好多人都未入公會？

我想問點樣農多啲強化料

有冇人覺得合5星有so?

暫時0課 都hard仲味雙5星 狂抽4星垃圾
準備緊合5星100體=60進化石x4 400體4日 仲味計升lv

我想問啲進化料點先多啲

第2關

有無人可以加爆我好友

奔走向上

我啲好友任未解

同埋長掛6星

加左

啲覺醒石好難打

想問有咩大方向玩法??

見D4星寵技又唔勁唔知主升邊隻好

開左個公會 有興趣自己加入 唔洗留id 大家一齊玩
公會id：Myth

終於中5星....仲要係迪亞斯 但係屌你點解係車 望落好廢 減對面1點粒水晶1回合有冇用架

PVP有啲用 PVE個人感覺作用不大 好多時電腦都4粒水晶

個人感覺巴打啲4星真係好普通 某一兩隻方向太差
建議再抽下先或者重刷

一有石就抽
抽左好多肥料
就爆倉位

冇中好野
但都有肥料

我都係呢隻野起手 但國王型
外加羅賓漢

就黎要開倉位

升邊隻好，隻虎王真係好廢，零特別之處 ，係階級戰打人地啲五星隻隻技能組都極具威脅，虎王就剩係識on99咁加防，仲要得個50%，啱啱打輸人地剩係放一隻六星西梅，好sad

我個隻5星過千防 打出黎傷害唔太差 未至於唔見得人
你試下谷高佢防先 你高防佢D技打出黎會痛D

虎皇好勁 帶隻補打不死 六星能力值差好遠
你睇埋裝

想問多左既裝備係咪拆？
我見有得覺醒裝備
點做到？

求方向
依家係咁刷緊hard 2-9但係都唔出怪比我進
係咪谷左隻無名6星先？

你呢個陣hell 2－9都刷得啦

巴打係咪0課？係既話建議首抽5星先
再唔係可以合果隻5星 都幾勁

佢D 4星唔差 再刷過可惜左D

咁不如升2隻唔用既原4加2隻原3加送果隻偽4星
換隻原5
利申：自己都整緊 感覺咁玩有方向d同穩陣d

5隻都要唔同方向 5星左唔洗再+5

好重皮

係
其實自己玩落都唔差
有上buff有破防有無敵

其實你果隻4星抽岩方向 可以諗諗搞唔搞隻原5返黎

岩岩又十一連抽
得隻皇后瑪麗亞

呢隻好用呀 又復活又無敵 一流

我諗住咁玩個陣 靠一隻打
其他全部坦同上無敵上buff

皇后虎神都嫌棄
巴打試下6星覺醒埋 裝晒全套加防%嘅裝 配埋隻奶 就會知道咩係移動坦克

巴打雖然無5星 但你啲4星都算TOP個堆

不過我覺得瑪麗亞可以考慮換紫羅蘭

因為功能上黎講我覺得阿努比斯同瑪麗亞係相同 而阿努比斯係全體無敵 所以阿努比斯>瑪麗亞

而紫羅蘭可以 回血+DEBUFF同埋比盾減傷 都比瑪麗亞較適合入隊

其實合原5重皮程度非一般嘅高

首先進化石 3隻原3=315 2隻原4上5星=130 總數=445

而方向石就係 3隻原3=225 2隻原4=90 總數=315

經驗更加唔洗講 5隻5星都要上埋35lv先可以組合到

無課玩家保守估計應該需要1-2個月先合到

岩岩試過 你講得岩
補血好用過單人無敵
我想請教點搞主教地下城招絕望
打到三城卡關

紫羅蘭啊

佢重點唔係回血 而係回血+debuff

D 1~2星係咪做肥料??
咩關刷肥比較好??

無課都應該唔洗一個月咁多既
首先揀好用邊5隻去合
進化石刷第2層最多有4粒一場
方向石keep住打20場 (盡量打第2層)
肥料就用果5隻刷hell難度

15 LV 個trainning 有個任係要用破防去打 阿波羅

想問係邊招技先可以？

試左好多招都唔得 有無人過左可以教下

第一隻六星覺醒 媽呀我得左啦

想請問下升邊隻上6星好? 兩隻撞到應一應 但5星又冇理由唔用

撞國王姐 升哂啦

再黎11連，開到啲音樂大大聲，結果中左龍皇，仲要皇后

主教毫無靈魂有冇巴打用過？好唔好用？
國王無名值唔值得投資？爬文好似幾勁

龍皇優點在於輸出高 運用得好仲可以一回合攻擊兩次(計埋佢自動攻擊)
缺點 無得掌控佢打邊個同機動性低 2水晶+7round先行到一次(如果係皇后型會比較好 缺點無咁明顯)

虎神 優點在於等級裝備發育好 會又硬又痛 而且國王型3技係AOE傷害
缺點 輸出始終會比輸出型差少少

以上係個人意見 升邊隻先就睇巴打自己點諗

葡萄 抽極都係3星同垃圾4星 難得中阿努比斯但係主教型 無無敵2RD招技

玩到有啲心灰意冷 如果唔係有隻呂布應該棄左GAME

前前後後2百抽

我都差唔多100 1隻5星 一堆垃圾4星

依家升啲4星上5星都唔想
升唔落手

唯一希望咪3隻3星2隻4星上5星換隻原5 不過有排肝

打左全日hell 2-9都冇出過一隻3星肥料

靠商店買啦

商店都係買1-3星書同1星好啦 2同3星肥唔值個價

問題係佢嘅技能組有好多可替代嘅角色，係咁多五星入面冇特別優勢嘅地方

仲要貫通防禦buff／無視防禦攻擊嘅角色周街都係，好易被人破防

買埋3星書啦 買個希望

無視防都係出得1下姐 大部份時間你都屈緊防

其實進化石唔係咁易跌 刷左5場第3關 得1場跌 可能我非洲人

終於中一隻
升唔升得過

貫通防禦buff／無視防禦攻擊嘅角色周街的確都係 但係抽到嘅人唔多 首先我無
估計破防角色大概都要遊戲到咗中期至後期先會開始多人用
同埋大部份時間你都係PVE多 所以佢發揮到作用嘅時間都會好多

洗唔洗刷５星首抽？

同大部份遊戲一樣 有5星前期點都會玩得順啲
但0.8%嘅機率要刷到幾時真係睇運 巴打自己取捨
我建議刷到輸出型強4可以開局

皇后型應該係5個方面入面最勁 如果無其他5星比較 升得過

仲有一點就係 巴打將防禦型輸出嘅優點睇得太弱
防禦型輸出技能計防禦% 防禦疊起左 輸出其實唔會差攻擊型太多
攻擊型雖然輸出高但係唔硬 唔需要特別針對
但防禦型人地仲要帶隻破防去針對你 依個就係防禦型輸出優勢所在

方向石先啱 自膠

無名同佢培養邊個先好呢
我隻無名已5星+4
而且感覺上大力過狐狸
但狐狸勁在可以解buff

都升到+4 升埋算啦

琴日抽完隻廢5星果斷重玩 中左隻靈魂都算係咁啦 好過琴日果隻

一存夠750石就好想抽
你地係咪一有就抽？

我係

唔夠金幣用可以點刷？

多謝巴打意見

想問大家咩關刷肥
d exp水打咩會掉快d

通常每一關既第一個stage, 其實佢左下角會講果關會出咩系列既裝
同埋每一個stage 既icon 會顯示出咩部份既裝

公會full 左加唔到

係咪刷藥水升lv？
見巴打話合肥我又見唔到d肥可以當exp食

係 仲排緊隊

Exp水 其實好多地方都會跌 我刷開hell1/2/3-9掉率還好
肥料係拎黎強化 要強化到+5先可以進化
肥料都係靠商店買書+1星 友情抽 石抽
暫時未試過打關卡跌3星肥

之前中騎士 而家終於中返隻有aoe

有冇關卡會跌2星肥?
利申：刷開 hell 2-9

Hell 2-9咪會跌

成日見到你地中5星真係好葡萄
抽極都係藍色石

之前抽中過呢隻騎士方向 灰到我 估唔到儲左750石再抽會中返

岩岩十二連兩隻一樣既垃圾4星

啱啱唔知係咪中bug 踢三個一日無上線嘅巴打變咗24/30

如果踢錯咗講聲對唔住

依家公會有6個位 申請咗嘅巴打留個名 踢錯咗嘅巴打優先

已申：白雪

Id: oxmegreaski

唔知原來升lv咁大cost 升錯2隻廢4星 依家升邊隻4星好

呂布上6覺醒先 4星慢慢練都唔遲
4星如果要揀 皇后卡利(第1行第5隻)輸出唔錯
英德拉(第3行第4隻)同卡珊德拉(第3行第1隻) 2選1 作用都係DEBUFF 奶量有啲低

過300抽都未有5星同有用4星

id: Kurz20

求入番會
ID: MATTTTTTTTT

我想問下點del data 刷首抽???
同埋一次儲夠10抽先抽???

利申: IOS

儲750去商城買11本書個package

抽極都3星

貼個箱上黎大家睇下

共勉之啦巴打

救命 點升lv 冇晒水升寵 打主線又得支初級

有無巴打可以比d意見我

下隻要升咩

升左5隻5星準備合了
35lv先係真地獄

高手 無課係咪有排先做到

id: gujgg

月巴你0課？

0課阿

打緊hell 2-5升lv
第一行第3隻之後到第二行第一隻拎黎合
打pvp開加攻用卡莉招技殺一隻再偷塔打1下通常完
D人唔升塔 試過贏3原5

卡莉殺一隻會發動多次招技
打關清小怪好勁 我隻輔變佢做皇后棋一回合完

有野帶 一星期點都得

我平時d靴唔食 有雙倍打足成個鐘
48秒一場1-5hell 20萬一個鐘

刷HELL 2-9已經就黎用曬D體

巴打如何隻英夠做既話 可以試下唔5隻上陣 我而家全力升緊隻5星黑帝訓 用緊隻6星黎一帶一 一場打HELL2-9有成6千6經

我用呂布自己單刷13000一場 爆lv再帶3隻3星上5星
Btw 根本唔夠體用

打hard/hell boss關 即係1/2/3-9
Hard唔記得幾多經 hell嘅話就大概一萬三千左右一場
用幾多隻寵打啲經驗就除幾多均分

呂布打王真係好大力 打有王既關真係一流

巴打真好運 皇后卡沃斯基本已經夠屈機
以巴打陣容黎講 瑪利亞升唔過 車棋無無敵2rd 車棋英德拉（第2行第2隻）反而會比瑪利亞好
建議可以繼續抽多啲先 因為你啲4星都偏弱

岩岩自制裝備出左把6星藍色刀刃武 強唔強好

唔該曬 咁另外想問 4星裝備係咪要紫色以上先好升？

其實都係睇數值 屬性啱用之餘最好加成都係%

卡莉4星姐
我諗住反正帶點解唔一齊升埋6星爆lv無特別升佢
1-5都有王 企位問題 我ai2-9要打多20秒

4星基本都係過渡性裝備 除非你大把錢 如果係睇啱屬性升上+9用住先就得 無話一定要紫色先升

抽到卡莉 不過係騎士type 係咪錯方向

你地點打覺醒關，見你地廿幾lv都覺醒到六星

我就打幾次都打唔贏

集中轟隻王 唔好打卒

用人地隻覺醒6星會易過好多

你地推圖係咪 一隻奶其他全攻就得？
好多4星都好似有用 唔知點配合好

仆街了
每30分鐘抽箱個活動
計過到最後只係得19次
拎唔到20次獎勵

打幾次研究左個企位
最底行淨係擺一隻
引佢turn 1出前衝技
皇后棋一開始放側邊第二格
一開始就可以打隻王
隻王衝落去之後
皇后棋可以繼續打
因為都係斜線範圍之內

最好1 turn打死佢
如果唔係隻卒會用技均分血量幫佢回血

原來有石買錢係最抵！

3星-5星書12萬

750石有11書，10萬，3經藥，姐係142萬加3經藥
1000石有210萬金幣，乘返0. 75, 姐係750石有157. 5萬，姐係多15. 5萬但少3經藥

所以如果有耐性，買錢好啲

難得有件5星裝 強化晒啲垃圾屬性出嚟

通常都係兩功能兩輸出 功能就上buff debuff 回血

其實你升高lv之後商店好多5星網買，不必太介懷

裝*

有無大腿比我加下好友咁

其實都係介懷啲錢 洗左都有十幾萬強化

咁你啲肥同進化石點搞

最緊要頂到佢衝落黎之後個回合出既果招技 打四次果招
回血都還可以
仲有tunr1 可以帶芬恩呢啲上buff

打錯
計到最後得39次

希望巴打們比個方向我
新手唔知點配隊
同埋應該升邊幾隻
唔想白白升左但冇用

仲有刷3*肥應該刷邊到最好

屌，8－9點打，成日無啦啦俾佢秒兩隻，完全唔知發生咩事

請問公會重有冇位? 岩岩入坑

已加公會
ID:p6u0pyx60hgf

刷
我6星食4星 5星食3星 4星食2星 3星食1星
進化石借英刷 第3關1場6粒好似最多

笑死3星贏6星突破滿lv

已加公會
ID:七夕豬

其實好多時直沖爆塔仲易贏 因為9成人都唔會升塔

首抽龍皇 已加公會

ID: 我寶貝又生氣了

收到最入都行唔到入去
一行入啲就被Ai圍

一開始隻王會放有"!"嘅技
你中左D英雄會Count down 4 turn 然後即死
你有帶解狀態可以解左佢

btw有無人S左8-9 hard/hell
有無idea

Id: Abcee 加左工會

屌你環抽幾撚耐呀
4星都無 屌

想問黑帝斯應該配 ＋攻裝定＋暴擊裝？

佢啲機率真係呢
果斷唔課金

原來我比人踢左

id：childque

好勁呀。你一隻清曬？

打關出好多藥水
但冇2,3星肥

屌再係咁出3星又要課了

狐狸好廢
打得千三四

用d垃圾引走人 再卡莉直爆

[img]
帶左成日先30 卡莉升左2lv啦

4星都抽唔到又誇張左D

由抽到3隻4星開始就全3星

學到野啦 我加左你 我係寶貝～～

點引走人

階級戰入面 打電腦係咪除左多2鑽就同打人無分別？

個模式幾好玩
但抽極都係3星

係 打電腦有石

隻game 係咪冇掃蕩？

人手掃蕩 入場禁自動

原來佢追加左加倍時間
今日都有

更新左 大家可以留意下

組合個隻5星合唔合得過

其實單論技能黎講合得過 不過skip左教學 唔知佢係自己揀方向定係隨機方向

如果隨機方向中左主教真係 如果係我應該會del game

個每日禮包係送15日？

5個唔同方向嘅素材
當中包括3隻原3星+2隻原4星
5隻素材都要養到5星35Lv先可以合
出嚟果隻隨機方向
技能最勁係皇后>騎士>車棋=國王>主教(被動廢到 )

係 15日 對比其他包黎講價錢算抵

2星平返 宜家買得過

其實係咪咩英都係皇后方向最勁

有冇人想共玩一個ac
冇咁多時間玩 得閒開黎打下

其實每種棋技能都唔同
以合出黎果隻5星為例

一技:五隻棋一樣
二技:車棋|主教|騎士~回血+無敵
:皇后|主教~目標暈咗就會變成無視防禦傷害
三技:車棋|皇后~範圍攻擊+暈
:騎士|國王~範圍攻擊+回血
:主教~全體每Round解持續傷害狀態

好多人覺得車棋最廢/皇后最勁其實唔一定
由於佢國王棋第二+三招技唔夾
變相其實唔好用仲要夾其他有暈嘅英雄
所以都係技能行先

唉 卡左8-9 龍皇 真係要抽中幾隻位移技既寵先好用D
成日變自閉仔係角落自閉 位移CD又長
唉...媽呀 比隻黑帝斯黎

我都卡左

加個好友一齊玩

15lv果個挑戰任務果幾隻乜水黎

神秘聖域boss

thanks

一星肥升上二星食黎做咩 6星食 一星0.1% 二星0.5%
咁我一星食5隻咪仲好 賊巴哈d 人教堆肥升二星食
雖然一星係咁食好晒錢 但一星升二星食仲要晒錢晒進化石 咁我做咩要堆上二星食
誤人子弟阿

係囉其實都想問
點解唔直接食1星升2星仲要哂進化石

有人咁教？
一開頭巴哈有啲文已經叫人唔好咁做

仲有2lv 升得好苦阿

我都唔理食哂D1星0.5%咁加算
其實揀返黎D3星有無邊D啪得??

巴打組合之前落街扶阿婆過埋路再拜個神先好啲

終於
結果

btw 要借好友可以加我fd

id: gujgg

有幾樣小技巧
1.如果打塔死哂,可以揀再挑戰,你頭先死哂果5隻英雄唔當你死
2.打得羸審判殿堂(打哈帝斯果度),一定要每日清,怎至俾石Reset,因為你往後會非常非常缺啲覺醒石(唔一定學我俾石,但至少要清),固定每日有5次打,reset回5次,最多reset 3次,一日最多打20次
3.訓練任務Lv15,有一個任係要貫通防禦技能嘅英,如果無都唔緊要,同樣喺訓練任務Lv15,完成每日任務5次送果隻英就係有貫通防禦技能
4.留意番隊長技能唔係個個地區都用到,用到啲字唔會係灰色

我岩岩都過左 都係出垃圾

又十一連又垃圾

玩到冇乜方向,岩岩進左隻6星外星人

你有咩角

新手想請問3至5星係咪無十連抽 只係買果時平D炸？

得呢D

...雙5星仲扮廢
唔係阿..隻GAME要用好多時間
武器升到+12先
項鍊刷下HELL1-9睇下有無攻%
D攻擊力有D低 你唔覺醒埋佢?整一隻超勁既黎帶升先啦

我差19粒覺醒石,而家淨係夠打第一關
卡緊8-9普通

我都係夠打第一關...
HELL可以照打架

睇黎我都要執執D裝

屌你老母
針

RIP

又要玩多2日

我想問下龍皇既被動技 [暴龍之龍擊] 回合開始時,在1回合內增加自身暴擊傷害.我諗好直接意思就係加爆擊傷害啦, 但係點解加左上去之後, 個buff係寫住暴擊傷害免疫50%...
其實我發現唔止哩個,仲有其他唔同角色加爆傷既技加完之後buff又係變左暴擊傷害免疫..到底邊個先係真

依家800石都冇抽到
未抽都知道會炒
可能學上面巴打教落買錢再慢慢買書
可能冇咁嬲

大家係普通關卡刷裝備？？

繼續揾人一齊玩 有個5* ac

巴打唔中主教已經好好 騎士技能唔廢

主角25lv商店就有5星裝買 同埋神殿個啲第4定5都會跌5星裝 好似係

中左國王 都好

你地抽到重覆原5會放落team用定用黎突破 ？

訓練任務15lv果個 與對戰列表中10名敵人進行對戰係咩黎? pvp?

留，你遲下有資源先升，咁你打塔就應該會多一隻5星可以用

去p 場同人打

請問下一隻覺醒卡莉定賽薇亞好？

第一次見套裝效果係debuff

卡莉勁好多

好 唔該！

邀請碼求幫手

開始覺得主角都幾勁
全部都中坦

打進化石出書

8-9普通小怪都幾大力下,王都未見到就比人殺左半隊

話說巴打點解你競技場淨係放一隻出黎既

唔想玩 想送5星ac 好撚無癮

你地無限鞋時段會刷關定打未知大地

其實主角洗唔洗升456星??

抽成點？po黎睇睇 唔一定5星多先好架

隻game原3唔似有勁野

我夠知
我連4星都抽唔到
唔玩了
Del左

其實都係睇咩野最想要 岩岩拎黎刷exp

原3好多勁野喎，特別係buff同回血，好多又勁又易突破嘅角色

Com2us 出既game 多數都係勁西。純吸金，唔會balance ，因為佢目的就係用哂啲資源升齊後nerf 你再整新META

呢間廠永不錄用

有冇邊幾隻可以參考下

應該係講野銀髮主角招加攻防buff 呢類buff唔小原4都有 btw如果你肯突破既話係易既

記得巴打你 早幾日已經話4星都抽唔到

講緊*

0cost加攻防喎，你自己睇下有幾多原4係0cost加到啱用嘅雙buff,仲有你都識講3＊易突破，你保緊20%血個陣一隻有突3星已經補多你10%再少你一至兩round 冷卻時間，個效率點講都已經係比好多4星buff同回血角色

係某啲頂點4星先有無可取代嘅實用性eg 無敵均分體力 ，就連復活技三星都已經有角色有

巴打唔玩送俾我！

芬恩招0費技應該係最top既技黎
普攻消人buff都好正
合擊打王一流

有冇咩意見

又抽到三星主角
依家齊四個方向
其實升到五星能力值係咪已經同原五有得比

主力升呂布先
呢度有巴打靠呂布一人帶升全隊lv
阿努比斯都好勁

能力值黎講有，技能獨特性黎講，難啲

咁我暫時就用頭四隻+阿努做主力隊?

分享下 岩岩無限體力
用1個鐘刷130粒進化石
最好用騎棋放番果中間同最右 有範圍技一回合清到3隻
全ai打完38秒到

平均2分鐘3場點都有4粒

壓分 打d人一定銀區易贏d
上金雖然有4杯 但贏面低 你成版贏哂又送兩卷比你
Btw放一隻都贏

第一隻其實一般般
但升左五星就可以繼續用多一陣
打手真係唔使太多
2-3隻
輔助就阿努再搭隻紫羅蘭或者瑪莉亞
但後兩者方向一般
俾我揀可能會用瑪莉亞
因為有回血技

利申：我都係新手

打過人單放虎王係中間
俾佢抓兩野個基地爆左

騎棋係好仆街 特別有範圍技打pvp超勁
可以合天使 放無敵技比主堡
之後殺左佢/同佢鬥快爆
我卡莉2-3回合通常贏
招技殺到頂住主堡果隻 再發動 斬主堡
3段技打到3600
唔知段數多又高攻會唔會一回合爆到

發覺打8-5多經又用少靴

羨慕你地d 5*可以carry成堆team打石/8-5

我得隻垃圾騎士6*覺醒龍王 同垃圾4*

焗住我手動 一自動就爆炸

就黎唔想玩

補張圖

卡莉4星黎
我d原5都係輔助黎 你要既係岩既裝備同補師
裝備岩隻英已經差好遠
龍王真係19角 都無得控又打單體
宇宙人大技好勁

我中間果隻都係合番黎 唔勁的

其實補師個d我都有
但d方向錯晒
裝同石個d冇心機刷
因為場場都要手動 好冇癮

btw 有冇人肯同我換ac
你有龍王以外既原5*輸出就得

影黎睇下
我果隻都係車棋唔實用 不過可以解暈好正

媽呀,我終於打贏左8-9順便拎埋S

本4星書拎到垃圾

我拎左科學怪人

好想要卡莉
好靚
抽到一定肝佢

屌你隊野咁勁

正常組隊都係龍王 無名 紫羅蘭 瑪麗亞
龍王的確係雞肋原5 除左皇后型可以彌補機動性不足依個弱點
自動打唯有開波前放個靚位/自己用左佢招位移先
巴打有無名可以做主/第二輸出 但陣容缺少咗進攻型BUFF角 例如克拉蒂亞
不過芬恩抽到4-5個方向都可以用住先
國王瑪麗亞我覺得係最勁嘅方向 無敵+回血DEBUFF 雖然同紫羅蘭功能性上面相撞
但雙奶保龍王+無名陣容算唔錯 輸出可能真係要睇龍王企位

如果打d勁野要手動冇問題

但我打8-5都要手動控龍王個位

然後因為佢係騎士 次次都50%打小怪唔打王 跟住去到角落自閉

又帶唔到其他角練肥

真係好攰

我應該會砍掉重練嫁啦

剛好巴覺得皇后羅賓同主教地肉使者邊隻勁D.........
我差隻打手諗緊升邊隻

你用無名帶咪得....我都無5星打手

我見過人用主角開斬2下會暈果招 加埋打8000 好後悔食左抽唔番國王主角

巴打陣容係點?

依家主角我收集左四個方向
睇圖鑑覺醒數據x1.15
攻擊力高過覺醒原5
抽一隻5星都難
何況同樣一隻2次
索性升主角

仲要輕鬆爆技

哇
覺醒虎神原來血防咁高
高過其他覺醒成倍
之前邊個巴打話廢

話說我搵到幾個BUG係黑帝斯
想知再講

比人破左防超好打

輸出型連防都唔洗破

況且pvp防守一定比人針對 進攻勁就無問題 贏一定多過輸

羅賓 同基爾有combo 而且皇后合擊容易 裝備可以考慮攻擊/爆傷

其實巴打陣容都唔錯 兩隻原5輔助 係車卡利無咁靈活 隻騎卡利係等突破?

羅賓練起可以彌補到輸出個邊

巴打陣容唔錯 呂布 胡安 蒞恩 輸出方面唔係問題 呂布配合胡安上buff 2技秒王不是夢 不過呂布裝備可以要配返啲爆擊機率
陣容缺點都係在於方向限制合擊靈活性偏低 輔助不足
可惜瑪麗亞同紫羅蘭都錯方向 一隻奶量低無無敵 一隻無左招回血 兩隻都有啲揀唔落手
如果要奶可以考慮3星國王史黛拉(第4行第2隻)或者車愛黛爾(第3行第3隻)
前者可以放攻擊buff機關同防禦buff回血 後者2招奶+debuff

其實練輔助性3星未嘗唔係一條出路
3星容易儲方向 進化覺醒用石少啲 同埋容易升技
例如

樓上位巴打 我想問下 我可以點組
我都覺3星好多可以練 搞到我好十五十六
唔知練邊隻

係咪主力練d 根據血同防打傷害既怪好D
定全體技 debuff 定CC技呢d 寵
媽呀 好亂呀 如果pvp 同pve 其實係各睇邊樣黎組合
點樣點叫搭得叫實用D 你知而家好缺資源
唔想練錯又重新練 一來又要等 二來好晒心機

係 原5輔有招0行動力變一隻棋一回合做皇后同車卡莉幾夾既
我想問咩combo?

請巴打們都俾啲意見我

目前主力係火靈同羅賓漢，其他係暫時充當戰力，睇緊有邊隻代替。近期抽到既四星係16lv果兩隻，幾有興趣升佢地。原因係見四眼普攻加攻，應該可以成功buff晒落主力火靈度，同時2技幾率變人或者都有啲用。橙頭妹就見佢有護盾技，幾吸引，但質疑緊係咪要有更多英配合先好升。所以應該升是但一隻，定係一心升主角比較好？(主角已有4方向)

另外輔助英都想升番隻，目前用緊3星愛黛爾，或者芬恩，睇場合互換。一路抽黎都唔少新既3星輔助，我對升國王史黛拉有興趣，因為佢有回全team血技，另加防禦力，可以補助下我主力角防禦力較低問題。定有更好既選擇？想聽各位意見指點 麻煩晒

無敵配羅賓3技 應該會5下都爆擊 數值高嘅話傷害會幾可觀

玩到冇乜方向
應該搞組合隻原五先
定係升好隻羅賓漢好先呢

新手有冇公會要

你有國王狗頭可以玩羅賓漢

嘩 睇完巴哈條友靠控場過中級覺醒石
開始覺得隻game好難玩

fatzi 申請左lihkg公會

天水圍黎明 申請左入會

組合一
胡安同史雷有得加buff, 但胡安成日卡位打唔倒

組合二
兩隻都玩冰

冇咩其他好既原四星,請問升邊個組合好 我另外果三隻係虎神, 龍王, 同阿努比斯, 應該唔會轉

以巴打陣容 火靈第一輸出 單體型輸出 需要第二輸出彌補cd期乏力
第二輸出 2選1 羅賓/米莉亞 兩隻都係屬於需要第二隻英輔助打combo嘅英黎

米莉亞(防禦[1技/合擊]+體力[3技 上盾會根據最大體力%])
雖然自帶上盾但有第二隻英上盾效益會更好 因為等一rd隨時個盾唔剩低幾多打唔到傷害
羅賓漢 (爆傷[2/3技]+攻擊)
3技爆發需要無敵盾製造必定爆擊 但我唔清楚係確保5下都會爆擊定係頭一下一定會爆擊

輔助黎講 愛黛爾首選 奶量足+debuff 合擊有機率減防 次選芬恩/史黛拉

好
咁我唯有升主角先
未有配combo角色
就連隻冰都係要combo先出到真實力

我覺得巴打想玩羅賓就要放棄無名

5隻砌陣黎講 西梅 羅賓 阿努比斯 紫羅蘭 克拉蒂亞
理想化就克拉上buff阿努無敵 羅賓3技 5下全爆擊再加埋增傷
現實係點可能需要巴打試過再睇下練唔練得過

4隻的話
西梅 無名/羅賓 阿努比斯/瑪麗亞 紫羅蘭

得番一萬蚊
見到本3星書都買唔到

啱啱隻3星奶上左6星

免費抽中國皇羅賓
定用皇后好

個人建議皇后 靈活性高啲

其實巴打唔缺輸出組合 虎神搭龍王已經足夠
反而缺嘅係輔助 debuff 回血 上buff
唔知巴打有咩3星/有冇興趣練
如果我砌四隻我會揀龍王 虎神 阿努比斯 克拉蒂亞（3行第3 可惜地方係阿努比斯係主教 我覺得全體無敵>復活
不過虎神配阿努都係個唔錯嘅組合

無話好唔好啲 你有咩材料咪煮咩餸
防禦/體力型英雄優點係數值+裝備練好會又硬又痛 輸出差攻擊型小小
攻擊型就爆發點都會高過防禦型 唔會話練唔過

組隊通常都係2輸出2輔助 輔助都係debuff回血 +上buff(根據陣容揀類型） 或者你鍾意雙奶都可以

其實pvp前期主要都係直爆對面主堡就得 無需要話咩陣容特別勁 防守自然就係升高自己主堡數值 因為你陣容一定會比人針對

巴打唔介意咪貼個box上黎大家睇下 比意見你囉

巴打 我琴晚貼左 你Miss左

隻無名我唔諗住覺醒佢
始終招2技好廢
我練緊隻羅賓 整緊套爆傷裝比佢
上無敵下下爆都幾勁

【攻略】【Chain Strike角色評價】原生4星角色評價

巴哈有人出左4星評價 大家可以參考下

幾多傷？

繼續揾人 有隻5沃* 開局

快玩兩倍錢兩倍經
刷8-5 N

快刷快刷

第7章階級戰打梅杜莎個任打完但解唔到

想問下打到邊先計首抽

我通常打到去1-9就去抽
但係刷左幾次頂唔住
用四星書抽到無名就開左波

神文

月巴 我想搵你

依家係咁刷裝刷錢

原來啲裝本身有副屬嘅話，強化到+3+6+9+12+15時會提高數值，如果本身冇副屬就追加副屬。因此，同樣嘅裝備，有啲人副屬加到1x%, 但有啲得3，4％

所以喺商店見到啲5星傳說網，靚副屬老閪都要買啊

傳說裝*

Btw 依家我常駐隊伍會用
國王虎神
皇后龍王
皇后火靈
主教瑪麗亞

車,主教西梅 放雪櫃
可能練隻皇后無名都勁過西梅

車虎神係咪無用
抽親都係騎士同車

巴打重課？

4000左右

巴打其實齊左隊 pvp4隻 pve借1隻

我諗緊2輸出1坦1奶，1坦1輸出2奶，定1輸出3奶防守好

所以依家有體就打聖域刷裝整裝，有石就買錢

巴打果3隻原5都算高血
奶既話其實被動補都唔錯 類似虛無女果招

冇呢隻
如果比你揀，你會突破邊隻先？虎神or龍王?

虎神 龍王都勁不過想突虎先

我岩岩覺醒左隻瑪麗亞 而家有啲後悔

點解
唔係度好晒先覺醒？

咩方向，我覺醒左主教瑪麗亞，幾好用

皇后 我係打完覺醒關見佢唔洗100粒咁多咪覺左先 不過諗一諗 我仲有隻原5未覺 早知忍多日打齊100粒 屌而家有排打

貪一時之快 而家隻原5覺唔到 曬左勁耐時間打中級

新入坑巴打求入公會
id：天氣不似預期

你地會唔會刷首抽
刷呢隻應該攰死

頂盡刷隻唔錯嘅4星，五星就真係順其自然算，反正有啲4星嘅技能仲有用過5星

我刷左成晚放棄左

直接去ig shop買

4星岩方向卡莉同無名已經開得 比好多5星仲勁 仲要易突易升技

名譽商店買唔買肥好？
買左技能書
定升堡好

唔想玩了 雙原5ac 有興趣接手就pm
半月卡都未完

點解雙原五都唔玩?

無時間阿 btw新原然唔知無pm
總之真係有興趣就講聲 唔想浪費個ac

有性趣
tg: iamhkjai

大家點睇皇后火靈？3下各50%無視防禦同呂布100%4下差好遠
btw有無巴打公會可收人？

呂布得一個形態有個招技，邊有得比，你要比嘅話比同一個形態，火靈自帶復活同幫隊友回血，全面好多

又岩嘅。但火靈招技要自扣20%血，除非3下都破防，唔係嘅話傷害同原3星差唔幾多... 再望下呂布招技真係差天共地

巴打可唔可以同我交換

真係唔想玩龍王ac

龍王真係5星伏黎
勁係勁 但係自動
最on9 隻game 自動個AI 完全ON9仔黎
自動掛機仲on9
成日鳩走唔打 6星既唔郁
郁我隻掛肥3星去打
搞到隻6星係到企係到食CC食合擊死

最on9係當佢郁隻龍王

佢去左個打唔到怪既地方

有幾次ai刷新我過關時間
搞到我掉轉頭跟ai學走位

依家抽倒騎士方向既莎琳, 抵唔抵升佢

依家有左個兩個方向既加乘

仲諗緊點解對面個堡一直無敵
原來

又中一隻皇后虎神，俾兩隻我有鬼用咩

咁先好呀 有我食左佢黎突破

大家刷地圖通常刷邊關? 除左1-9 hell同8-5normal之外

暫時2-5, 3-5

申左公會
id:潮吹習近平

另外我可以升d乜好 係得頭兩隻頂住玩到5hell 已經6次750 5次出垃圾

求健康檢查
練緊d垃圾合五星
卡左hell4同hard6

抽到紫羅蘭
佢個盾話跟最大體力25%
係以自己定目標體力

我升緊第5隻盔甲佬 同你一樣方向
因為啲技都勁
普攻3人合擊全體加防，稍微控一控位就出到
2技靭性，睇時機出，幾大力打被附上屬性既人，都仲有1血
3技移位補血，留意佢升到六星果時，招技會附加無敵兩回合

巴打四星都ok
我冇睇方向
但大部分網上評價都唔差
可以睇定啲
冇記錯阿索羅，第2行最尾，盔甲佬都ok的

quote番
可以上去參考一下
至少會比到方向同信心自己

柒問公會仲有位可以申請嗎?

想問莉莉娜招3人合擊時加行1動力會唔會因為自己命中效果高而提高觸發？？

唔會

想問下一開始係邊度刷裝?
攻擊，支援類型要點配裝?

屌。。。
日日都一朝起身公會check in
諗住等夜晚十一點半再睇下過唔過廿人
日日都係十二點後先記得

申請左公會
ID：ivnD

搵我做咩..岩岩先見到

申請左公會，ID:KongOO

建議打到hell1章-3章
係入面刷啲四星用住先
等夠勁先再去塔度打裝

申左公會
ID Flowerss

沉到

我覺得都幾好玩 不過實在太多game 好難吸引人

想問下隻game係咪同魔靈差唔多？ 都係係咁農係咁刷肥唔洗首抽直接開波果d? 定要刷首抽？

屌刷左兩日 終於出五星

之後多數會無限3星 好似我咁

唉屌合左隻主教瓦爾出黎

啲人話係差唔多
要係咁農，因為重點都係培育唔同角色
首抽刷隻四星開波就算
五星會好辛苦

五星可遇不可求

頂硬上

想死呀

喊撚左出黎
五分一都中

賭博野真係冇辦法
始終五分一都有20%

隻game有得合角色？

正式宣佈火靈騎士無撚敵

利申hell 8-9 全破

大神可以貼隻騎士出黎參考嗎?

抽個rate 係咪高左
差唔多每5抽有一隻4星

今日2抽接住一5星一4星

19抽2隻5星

羅賓上無敵上茶女
3600*5
但係抽唔到五星
仲要主教瓦爾 想死

4星易抽咗
五星就...

I know that feel
唯有頂硬上啦 6星每回合全體回5%血 如果係10就好

唔好意思咁多巴打 依幾日有啲忙無處理公會啲野

申請左公會嘅我都應該有接受 如果有漏巴打可以再留言

公會依家有三個位

不過隻game公會系統真係好hea
除左簽到送錢+體就乜都無 連lv都無得升 限死30個位
要齊30人簽到先有2萬同30體
希望遲下會更新

呢隻定國王五好玩？
邊隻可以唔洗錢玩

國王5無玩過
依隻就同普通game 一樣
課金輕鬆啲 無課勤力啲
不過係起手刷首抽麻煩 數目少 機率低

發覺而家D新GAME好無誠意 正常一出應該係一連串活動至係
呢隻GAME由出到而家都唔覺佢有咩出過咩活動
最多就係雙經雙錢 跟住無啦

強化到+9 三次副屬性強化都強咗落攻擊力%到

其實仲有階級戰活動同完美s級活動嘅
加加埋埋都有950石同2隻4星

韓國game感覺都係節奏慢 要慢慢玩

至少都整個公會戰玩下 基本野黎

上次都推咗個加入公會活動
希望下次更新會係公會依方面

大家覺得邊隻5星最廢

個人認為最無用係史坦因

無功能無力又唔坦 只係每次合擊一下

暈人個%低到可以當無左招技

升左上6星之後好後悔 早知升無名算

好勁啵 地圖炮流合擊仲要暈到人

史坦好撚勁！

你未見過主教瓦爾
你睇完就知咩叫3星都好過佢

id:請你好好放低

3隻主角 有冇邊隻可以練下 定係3隻都OK?

無活動

3隻都ok
但始終係原3，數值偏低
諗清楚先升上去
愛黛爾比較好用
因為補師黎講好奶得
普攻減防正

damage 唔夠喎

點勁法

有兩turn 無敵都算有功能

另外一招技就真係無用

配隻4*亞貝娜

其實好多原5都係上完6覺醒埋先係巔峰期
況且史坦定位明顯係功能性 唔需要坦同大力
全地圖合擊 裝備效果命中夠高基本上打一隻暈一隻
2技除左騎士加韌性實用性低之外 其餘加攻加防回血都好實用

十字女武神點睇？有無敵值得升？

好似除左主教其他都ok

命中高會易暈啲？

效果命中好似會加

效果命中係用黎對抗效果抵抗，例如你50%機率暈人，人地有效果抵抗就可能推到得番40%暈到，你推高效果命中頂盡都唔會高過50%

聽人講就係咁

原來係咁,,咁如果對面冇抵抗, 我地只可以睇下招技既lv2, lv3有冇d類似效果發動機率%加成既野,如果冇就應該冇得增加技能發動機率了?

照道理就係咁

D台仔好想要主教

原來韌性即係根性 自膠 咁其實五個方向都實用
同埋效果命中應該係咁計
例如佢35%暈2rd 裝備加成係+50%
0.35+(0.35x0.5)=0.525
實際%應該係0.525x(1-目標效果抵抗)

新手抽到 十字龍王 請問算唔算好？
另外想問一星既作用係咪人食強化？
但俾5星食要好多先上1lv....

龍王
有巴打玩龍王玩到棄ac
通常5星食3星
4星食2星或者1星

龍王識用好勁,等於一回合打兩次

開局靠佢帶升比較難
睇ai生唔生性
pvp真係勁

但問題係城堡十字
唔係皇后

巴打唔好嚇我啦
抽左好耐先有隻5星

十字打pve又真係尷尬咗啲。。。不過PvP就好勁，防守擺係中間人地唔放野頂嘅話，個主堡要每round硬食幾千傷

PVE打未知大地、刷裝果d好好用，直線企係到幫手每回合打王，其實原五覺醒後多數都好勁

咁我可以覺醒佢嗎？

覺醒ok?

覺啦，覺左先有力

用過好友龍王轟阿波羅成八千血，如果有爆傷爆率裝會更加勁

多謝哂大位大大

兩位

求好友
Id:請你好好放低 掛緊隻5*黑帝斯

點解？

每回合回血，技2無敵，強輔助角

想請問下神秒房間有咩用？

有好多錢

點解我打到1,3層密室
但第2層唔俾我入

冇野了
見到達成條件

申請左LIHKG 公會
Id: 契約17
長掛暴力車呂布

呢隻game 人氣咁低

無人討論 但幾好玩

岩岩合多隻女武神國王
升國王定主教好

新手留名，等入團，game名utopia

有無2星3星 buff / 搞人既值得升
另外貫通防 即係完住無視防？

LIHKG 公會係咩?

仲未係好知點玩
係咪打完normal,打hard?
打hard卡關就刷裝?
方向石要打哂20場?

有咁後推咁後，練等打hell x-5,x-9,n8-5;
刷裝要打神秘聖域，先刷滿4星裝，5層開始有五星，7層有6星；
方向石我只等無限時間先打
覺醒借好友大腿，每日買一至兩次，覺醒左一只就刷乜都快好多

公雞上將，騎士黛兒女士，騎士男2 buff都勁
送的車主補，其他三星補都值得升

因為我龍王十字,刷有D慢
神秘聖域只可以自動打3層,4層要手動

覺醒初級都有D難打
因為仲未覺醒隻龍王

有冇d咩裝推薦 如果係我外星人+西梅 應該係玩暴傷定攻？

神秘聖域打到第4層已經唔夠打

無心流免費一抽中龍皇

睇技食咩體攻定防，上面兩只都係攻擊型，先求攻，附屬係暴率暴傷就掂

我琴日都係

先四星有%數既全+9先啦，原五先覺醒，唔難

如果當我每type 都有
4人既關或5人既關應該點配？
1攻 1補 2buff / 2 攻 2 buff 1 補？

開服農到依家
終於成功合到隻女武神

幫幫手呀

google play啲cm咁多人叫加入掃蕩功能

其實主教瓦爾都唔算差 奶量都幾高

巴打你隻紫羅蘭同梅西用緊咩套裝

同你第6層係刷緊邊關神祕聖域 橙色出得多唔多（姐係傳說）

屌，三隻虎神，好撚嬲

紫羅蘭全體 副屬主揀效果抵抗合擊體力
西梅全攻 副屬合擊爆擊攻擊力

橙裝掉率10場可能有1-2場

打6層只係因為自動夠打 如果手動會打7層 不過掉率感覺差唔多

非洲人表示近50抽都係3星 3隻4星

掛機好用

新手想問一問
抽到騎士艾坎同國王阿努比斯兩隻無敵用邊隻好

艾坎好啲，國王狗頭行輔助型，但係第二招技無乜用，基本上唔會開
艾坎放完無敵cd個時仲有招技幫打手頂傷

玩到冇咩玩日日都係打電腦

都係單機農

我發現

抽3-5 星書前抽30次1-3星書

就會出4星

試左6,7 次都係咁

差唔多
我都係存夠10抽就抽
抽到4星以上就停
1日1 4星
平均5抽1隻4星

Yes 機率大好多

但佢係咁比垃圾4星我

慢慢黎啦
今日更新
同小左9成人玩
但我都係開SER第2日中左5隻無名先堅持到
唔係一早88左

依加無無敵 卡晒關
都唔知做乜好

5隻

pvp見到狗頭/艾坎就唔開胃
即刻刷一刷個表

用debuff 搞掂佢地

成隊冇隻debuff
得女武神普攻有
紫羅蘭皇后棋
開始覺得唔惦
愛黛爾好似真係正好多

愛黛爾應該易升技D
紫羅蘭皇后棋好似麻麻地
我覺得主教城堡好D

好小人玩咁

尋日70抽0 原5，想跳坑，點知臨訓前最後75石1抽中外星人

抽得預左唔會有5星

打到1-9再抽
計埋4星書
最好2隻4星開局
或者抽到一隻勁4星

仲有無人玩緊

應該有 但冇野好討論

不斷農緊

公會戰好似幾得意